[扮工動物園] 如何面對沒公眾假期的日子之星期二

正苦成日呃紅日, 咁多公眾假期晌星期六都唔補

香媽早

無紅日嘅678月
我要放暑假

熱撚到呢

你數漏鳥
係6789月都無

不要再說了.jpg

早晨
又要扮工了

係屋企都覺得熱

唔識揸車唔好揸啦

今日著左長褲
你係咪一定要著制服件外套

諗下開心野 諗緊下年飛英國去邊玩好

糕，係6789月都無假

早晨

我都係
不過我是長褲

未返工前已經濕哂

你宜家係車？

薯蓉早~~~

究竟點先可以整到好味薯蓉

(已溶)

而家又好大風
吹到秀髮亂了

見人整會落好多牛油
Creamy mash是很邪惡的

響起張學友首歌

剛剛到公司

加牛油

有無巴打會幫女朋友/老婆修眉

無黑絲

我不能接受.jpg

用牛油去撈
會香好多

我嘅秀髮亂了~~

可以唔著
但我件shit衫鬆得制唔著褸好怪

大量牛油, 再加d 香草, 加ham

我宜家每兩日就修眉 好懶如果有人修就好

我地同虎哥所見略同

但我聽緊英文歌

有衫著未呀你

遲大到?

有無得同ic 報定案先㗎

新工要著

無開心事

呀有嘅～～

香仔香妹見我個樣 sad sad 定衝埋嚟錫我~~~
香仔仲話好想氹我開心呀

有無試過出去修

其實點解會有灰色嘅絲襪~~~
著到對腳好似屍體腳咁....

老人痴呆唔記得, 新工返咩

我上次行IKEA 見再有整薯蓉器

虎哥返工係咪日日恤衫西褲

我係吹到亂髮更亂了

原來要多牛油先可以好溶?

原來你都是廚師嚟啵

邊個女友/老婆咁大膽

會滑啲

多謝咁多位大廚~~~
下次試吓先~

已經洗好啲腰果亦晾乾水鳥~~

諗緊整鹽焗, 炸定係腰果露好

煲淋啲 啲薯仔淋啲好整啲

比人嚇到乞痴打到一半打唔出

焗好似健康d

咁係因為你要返星期六啫

Good idea

好豪放~

做咩sad sad樣

其實是咪首先薯仔烚熟然後壓成溶

有啲修眉服務係男人修，去個啲溝返個

有，做facial會修
有間剪頭髮都有姐姐修眉
之前就係剪頭髮個邊修完之後，覺得清啲好睇好多，宜家自己keep住修

個人僻好 紫色都有人著

腰果露啦, 天氣咁熱食返糖水補下

我知邊碌野

竟然 我未見過比錢男人修眉

好似outback個焗薯係落酸忌廉

你班冗員

我都想ff

西

明白明白

我朋友好似係搵男人修

你食咗另一半乞嚏?

壓爛佢果碌嘛

我等緊荃灣開

腰果露唔是更健康咩? 不過一斤可能整得好少?

嚇到窒左一下打唔出

開左啦好似

焗薯正呀

修眉比個陌生男人咁樣望住 我唔得，會緊張到出汗水

個間pop up store
正式未開

我無研究甜品啊
但應該得好少

我朋友話仲會好多人圍觀

焗薯同薯蓉 兩個都鐘意

好似我鍾意食嘅嘢都好肥吓

哦 我諗佢係賣護膚品啲化妝櫃檯修，shu uemura 個啲好似真係有男人修眉

B字頭個間

今日已經知要OT

又遲到
跑天到上月台
佢又走車

早晨薯蓉

吹頭only

遲到要打pat pat

好耐無出去做facial 修眉

1

隻色真係好唔開胃

無錯, 但隻隻酸忌廉其實都唔同

一陣上網google 下 recipe 先

我最近都無時間facial 好彩我皮膚暫時情況算好

盲腸?

C9 (C字後面+9個英文字母)

shisedo 嗰啲?

張生

我欣賞你嘅小聰明同幽默感

我ex,賜名by虎叔

小虎子

應該係類似呢啲，但我唔記得左邊間

香媽

不要輕易愛上本座

我好鍾意食腰果~
但鹽焗我都要google 下用咩鹽點焗法, 定焗完撈鹽?

食左檸檬

啪！啪！

腰果真係無研究

扮工又開始

開左門換唔衫
平時係枱底換衫

喂～有野睇呀

遞咗信好正常

左邊定右邊

試過換換下衫
有客拍對門
嚇到我心都離一離

但我要開門
跑到出汗

中間？

如果唔是點做男神

盲腸係人體入面無用多餘既野
但有時會突然發炎令你痛苦
完全同佢個ex 一撚樣

小西子

今日排咗幾多個會?

排左期月尾切

田生

我對於食嘅研究大啲

行返公司 熱到溶左

可以扮工又有錢收幾好吖

我唔是田生

望遠鏡 (裝備ed)

咁落去唔是辦法

揸key人

忽必裂喎

揸key=要早返到，並不是好事

咁你都要放個悠長假期

各位巴絲你地好
新人報到

條盲腸好無辜呀

比鬼壓jei, 無咩既

有錢都唔想要

通常個炒強先落pepper 薯蓉加牛油就算

大家好

我意思係搵D野搞搞佢
之前打機都打到悶
睇書係個唔錯既方法
儲落好多都未睇

飯搖

新人你好

自貼吧

你郁得勁得制, 佢病果陣睇你仲可唔可憐佢

好似係用割

其實兩個人既話 清菜白飯 加D肉都好夠
又可以滾下湯

糕

goal!

一陣生眼挑針虎唔好

無錯

所以炒強就落 CREAM 詳情參考 Gordon Ramsay

agger

唔怕

唔方好野

講起飯, 好耐無見呀丼

做咩咁樣 ?

肥得滯郁唔到咁多

唔知佢搵左新工未呢

四個人呢...

請係google search 我個名

係
好麻煩

[member]請個工人[/ member]

糕哥

為何不浪漫亦是罪名

教媽媽煮

好彩唔係糕叔

我又痴

跌晒落地啦d 飯
唔好搖

已經諗緊放假去邊好
希望好好天 可以去沙灘曬下

跟機

去沙灘需要好大勇氣
隨時熱到抖唔到氣

唔會啦

想去新加坡

悶啵

著客好食

從來未擦覺我每個動作

好似好悶

唉...今晚又要OT

預言?

恭喜

Same here

放假沙灘好很多人

同埋覺得松露有陣怪味

其實係
生好眼挑針就唔好

之前去左6日。好好玩呀都

幾香

唔識欣賞

定想食腸

又改名
飯女近排好嗎

整意大利飯

一上水就餵人食腸
你曳曳

又多一個FANS

食得瞓得，愈來愈重

抱到手都酸痛

節瓜咁大條 不得了

會泊唔到車

抱得多就慣
我一隻手抱一個，兩個3歲

早晨各位

明明用盡了努力~~
明明事事都不計~~~

抱一陣無事

呢兩日湊佢多左，幾乎次次我抱餵奶，開始痛

台灣同新加坡係悶同非常悶既分別

梅姐

酸痛算好啦, 你試下下次抱我一日呀
你終身殘廢添呀

梳頭梳到隻耳環
好_痛

把梳同耳環有無事呀

親 呵返~

2個都無事

流血

擁抱一日ok?

啲頭髮kick到 會好痛

唔駛去沙灘都做得到

咁要sick leave

呢D 粗重工夫等我黎

你帶我返屋企ok?

你聽日唔洗返工啦

有無爆血

呵返

聽日休息下

有冇得claim工傷

有啦

抱～

豬豬

唔係既 三個月嗰種冷靜期應該係開始熟咗大家對男女朋友嗰種方式
但係一黎又未必好啱好夾 所以有個冷靜期磨合下咁
我最近身體唔好 黎m黎咗成個月 個人好攰 精神狀態好差
撞啱依個時期有時佢有啲野想搵我傾 我都好燥底 發唔出脾氣 好委屈

做咩食我

好撚悶呀

乖，我錫返你

咁要等我收工bor~

✌🏽

玩飛文件

咁我就放心啦
你呢, 應該無事啦, 對不對

自從有人唔見左介指之後 我發覺入親依個post d廣告大部分都係賣鑽石介指

我唔係咁隨便既人
不過你再問多2次應該就可以

我轉左半素食成個月啦

咁都好啲

公司施捨左張紙巾比我

[member]Come on babe[/ member]

錫我隻耳仔

會唔會太豪爽?

我等你

講起介指諗返起細個游水整唔見左媽咪隻結婚介指
但果時唔知對佢意義咁大 仲覺得佢好衰要鬧我
諗返起真係好不孝

無
邊會有事

好好架啦

寧願單手擁抱你 和平散開

飛影sir唔開心？

刁兄

too long didn't 追

急起直追啦

白色汁液情人節

好病

Sir take care ah
飲多啲水啦

仲罷緊工

SL啦

早晨底褲仔

會唔會敏感都變唔敏感

改名改到咁

個陣睇左樓下醫生，依家當執下手尾

反映返事實嘛

皮膚敏感唔食得豬扒包, 好似係

多謝

係澳門一日一個

嗚我之前會唔明點解足球員打後備會唔開心，又有錢收但唔駛做 原來冇野做真係好悶

番第二日工 又係坐 好在有網上

啱啱揸住個客部samsung，部機熱辣辣
差啲同你地永別

悶到瞓著

訓啦

大家忙~多麼漂亮理由~~~
愛不夠~只不過是借口~~
憑我愛你這麼久
亦沒信心走出教堂~沒理由~~~

好多客

香媽仲追緊post
就咁松露磨菇意大利飯都好食

胃痛啊屌

你Yummy呀嘛
我之前買過支黑松露油送比人，唔知拎黎整野食係咩味

幸福胃的素

2？
今日唔得閒追

2

靜 上淘寶睇裙

好唔開心囉 岩岩相認聰明豬
佢即潛
佢做野果到係我做野果到

..............
原來你係盲腸

唔怪得豬豬潛左
如果呢個post有識嘅人，講野無咁放心講

跟隊

我隱藏左好耐

等我望下先
今日有新貨返

你地唔熟架？

乜我有唔岩咩⋯ 我已經靜雞雞去睇睇佢 confirm左先相認

I don't know English ar dllm

幾十歲人唔好咁多...

叫佢落一層自己睇
又唔去

如果有識嘅人我都深潛

坐隔離咋麻

我就是我, 我是呀梅

同佢同一個寫字樓

同一個盤 同寫字樓
算唔算需要潛

雖然我在暗

講開打波, 好想打壁球~~唔駛partner 都打得~又大運動量

張生今日做乜咁幽默~~~
唔駛開會好風so咁喎~

虎哥，盲腸在此，要碎它嗎？

有無流血?~~~~

是咪好似新穿?

坐房老闆

我都想
但懶book場
其實最想學係網球

都係坐寫字樓範圍

I concentrate my job everyday therefore I dun freaking care when do the boutique open

大家tg見

穿左快2年啦
成日爆血

只不過我去望佢 未嗌佢
但咁就需要潛？ 痴線
相認單向架咩

好簡單

相認得姐係兩個都表明身分

咁都唔得？

佢仲好意思返轉頭問我而家幾點

Lunch食咩好？

我只係覺得，對明果個好唔公平姐
一個在暗一個在明啵

相認同起人底係幾無品

無起過
之前見佢係到講遞信即刻問到邊個

確定人地想相認先爆啦

好好地輕鬆吹下水唔得既

唔好做多餘野

上黎一齊吹啦

本來想見佢都唔做
咪當係佢離職前比個驚喜

你想，佢想唔想？

認左都無野架
無病無痛

唔代表要講出黎

你單方面認為囉

邏輯係咪有D 問題??

下 好多人都知架喎⋯

算啦，你都係想講你無錯者

唔覺有咩咁驚喜

你唔覺會好驚喜咩# 咁巧合

好多人知，但代表要揚出來嗎

遲曬所有PT 得翻OP一份工 都做到死死下咁

都話你有無問過豬同意呀

多人知啲咩？

歡迎你入來，你個名好岩呢個時間

你覺啫
我諗呢度無咩人覺

點半先放lunch 仲要得半個鐘食

知啲咩？
我地都唔識豬豬

咁又刻薄咗啲
Btw有員工餐？

你唔係以為我地呢度個個都見過呀

係

行去員工canteen食飯都要10分鐘

Welcome

佢無行過出門口 點算

點解要認你?你邊位呀刁生

$16.5雙餸飯

Speechless
你正處於連登上班台
唔係Tinder

唉 我唔相認 認真
好好享受剩低時間

夠喇小朋友
你覺得咁樣蝦一個女仔好有型定點?

比個鍵盤你就叻 講現實你縮埋啦

走啦, 柒左又要放低一句以為自己好型

同你未熟到想相認
你咁做只會嚇親我

得啦得啦,知你型啦

坐冷氣房 ？
以前做pt 坐冷氣房sell人買相

正
慳到錢
好唔好食先

痴線佬呀

ipad pro 9.7 已成絕響

果幾兩野 大佬呀 幾廿歲人喇
腹肌？ 我夠有啦
候又候生過佢 真係未打都骨頭先脆

買相？
買咩相？

靜係core都夠做
腹肌真係岩呀叔叔做個外表出黎 仲要唔靚

你地坐緊過山車戈時既樣衰相

腹肌呃無知少女就得
人唔笑狗都吠

還可以啦
平時廢事去canteen食就食客區d嘢 有次仲顛到係度打邊爐

討厭呀

羨慕呀 我淨係可以極速外賣返去食

落雨做機動遊戲個d同事先正 坐係control room成日

我做室外
日曬雨淋

做f&b直頭唔洗錢

其實我覺得做激流個班先慘 真係叫到聲都沙

有無d 真係影得好型既人

冇 個個7到pk

玩過一次之後無玩過

我下次要chok住咁玩

嘔呢?

有 短頭髮既靚仔多數影得型
啲女就真係未見過

其實你知到個cam係邊就唔會影得柒啦

上次同朋友玩話要keep住全程微笑咁玩

影個下要ya

D女個個影到成個女鬼咁

你唔驚離心力？

申利: 好鐘意

係咁玩電話 再係咁比呀頭見到
但佢又冇話我

驚
但我成日比人tum左上去玩 然後全程傻笑

個個都係咁

呢度有雞食呀

玩兒童個個咪可以笑住咁玩 仲可以對住鏡頭笑

我玩足成日都唔會比人話 班super自己都係度打機

我地玩每一個都係咁
係打賭黎

悶撚到

你好高

要舉高雙手玩的

181 喜歡格劍嗎？

好公司!!!

因為你有雙刀

有d大陸妹真心正

後生果陣係好鐘意
而家驚到仆街

成條team都打緊機

好生動呀

香媽仲追緊post

緊係啦
我愛公司

有無留底

分5cm俾我ok ?

聽同事講話就收工可以自己上去玩

去完usj 大膽左
飛天翼龍

我係佢分身

無

咦
佢今日上左水未？

應該上來叫2野就走

無試過
我放工即走

點整唔見

喂我都係喎 腦細一起身我即刻除 嚇到仆街

唔係retail部門☹️ 唔太清楚有冇留底 淨係知佢地玩到好放 成日走光

後生 :
而家 :

原來我有10頁嘅 jet lag

加油香媽

D老一輩唔會點玩 淨係係度嘩嘩嘩

虎嫂會唔會捉你陪佢玩

無人排過山車既完咗要再玩多次
多人排過山車既過隔離排跳樓機

離心力我唔得

比肉球傳染左

其實放鬆曬成個人就得架喇
再慢慢舉高雙手
感覺超爽的

我咪老一輩

我真係好愛好愛公司

唔會去沙灘?

留名睇show 肌

灰熊山谷我就得

後生時連玩5次跳樓機面不改容
而家應該用VR 玩都會流冷汗

熱死

門口個青蛙跳樓機

跳樓機我應該會嚇死
之前aia 有個咩five
勁恐怖

覺得每日試機嗰班技工好勁 坐係部跳樓機上到去最高玩一次 畏高都唔知點搞

要俾12個coins 唔抵玩

畏高應該唔做得

嘩～嘩～嘩～

呢個我ok

上到最高點後倒數10秒就會落黎
看好無聊咁數過

我連青蛙跳都驚 係咪可以死左去

畏高都做唔到呢行啦應該
心臟一定好強大

我連越礦飛車都覺得佢唔捉實會飛我出去
跟住又好似扯走我個心臟咁

我驚俾啲細路仔笑

對三叔仍然信任嘅人心理質素一定好強大

應該係比佢地check多次正唔正常 聽講話有一盞燈唔著都唔開得機

當年用左幾個月note1 就頂唔順轉會了

射左波冇工扮

表示好悶

再講落去都冇意思

班細路會笑住咁上去玩 喊住咁落翻黎

終於有同好

痴漢出沒注意

極限係飛天千秋

冇返工搭唔到地鐵

冇得做痴漢啊

細個比舅父捉左上去玩
仲呃我話唔恐怖

其實飛天千秋都有啲啲離心力
都驚驚地

玩完一日，夜晚去搭摩天輪個感覺特別幸福，有終於完既感覺

呢個好玩

越礦飛車堅係恐怖 淨係鎖住對腳 成個人係free fall咁樣 離心力超勁

Check得嚴好事黎
唔想玩玩下變空中飛人

我諗都好過360度轉個d掛

話時話 OP遲d開左水上樂園之後肯定極多痴漢入去

少少都ok既，但已經好多
有隻由細到大都唔知叫咩名，好似洗衣機咁瘋狂轉，好撚恐怖

Disney以為成日去
Usj 去左一次 無op咁恐怖
鬼屋我唔得 我連柯南都唔得

波已射

翻天覆地冇咁怕 始終包住曬成個人

利申：早排翻天覆地出左事

有個大小丑個個呢
對腳吊吊fing

我係連disney 坐係架車入面, 好黑好黑果個郁黎郁去都唔ok

數過1分鐘耐玩完

咁個離心力邊隻重d?

出左咩事？

洗衣機
不了

最後落果下

未去過迪士尼

我好鐘意玩哩個

我會好反感~
如果我見到同事上連登我都會唔出聲扮唔知扮睇唔到算~~
知大家係巴絲就算

入去睇蝗

扮安安定佳佳?

果個我都算ok, 隔離sir 落黎濕晒就去呢個fing 乾佢

Space mountain?
呢個好正wo

如果你架車全部後生
一定會好快

垂直轉戈個？

係屋企睇吉澤明步?

緊係越礦啦 翻天有嘢托住個膊頭

點呀，又話同好，點解呢d你覺得無問題架 滑浪飛船我唔得架，會死架！會跌出黎架！

想玩

仆街 有年生日同老婆入去
屌佢話唔驚唔恐怖, 出返黎我面都青埋

竟然洗衣機ok
而家有個轉轉下都會濕身

我係連搭船過澳門, 大浪d 都會面白

我上次搭船都差啲嘔

其實無規定要買

想問呢度有冇excel高手？
有嘢想問

Disney個個好on9 wo

所以我唔會去澳門

近咗啦, 等埋我

從前情人好嗎？

人地話噴射飛航會好d
無咁搖

放飯

請講

試下問下

癲佬上水

仲有5頁meet target

好想嘔
唔知食咩好

準備日日食同訓？

我想問，如果A1到C7有重複，E1 呢一格就轉紅色，無重複就轉綠色，有冇人識搞？萬分感激

你
最近好嗎

試問

你地見過辭職嘅人想咩理由？

我宜家唔想撈喇

買左4個包做LUNCH

咁_勁 唔好係到撈

諗起大陸夏天泳池嗰種人山人海

分個比我ok?

做咩唔好好食飯食咁多包易肥

真。蟲蟲

大食咗喎

終於live~~
但要去洗碗

已攰

痴線你地推post推得勁快
係咪真係得閒到咁

我好忙架

好波CHING

歡迎加入

仲有個菠蘿包未食

度一度先

好忙喎大佬

因為無乜飯癮呀

召喚真空教授

結果都係食左3個, 留翻一個晏D食

今日已經算慢

留比我食，菠蘿包我都ok嫁

玩咩嚟?

不過唔嚴重~~~只係唔多玩機動遊戲啫~~去高嘅地方我屋企~~
space mountain (巴斯嗰個?) 我都無問題

食咩包?

我食咗棵蘭花加蛋 半碗飯

出去食一休

181基本啦

不了，怕整傷人

洗版

刀仔鋸大樹?

傷身呀朋友

佢對住你打J

181嘅絲

181識格劍既絲

感冒童育成

留5cm 俾我

airpods

高過如夢

公司開0930 0915番黎係真係鐵闡都未開 D人個個遲到

佢打得出我怕咩

開2 gogogo

香媽
開二呀喂~~~~

睇錯cp

已開

10.5

二百年後在一起

波音929

你睇我唔到～係睇我唔到

iPhone 都熱

3310擋哂

大丸挑機

都未爆

~~~~~~

開左囉

變左性

放低兩蚊等睇

放低1蚊跟機

咩機 利 室外工作唔覺

ok

999

1000